我對你只有奉獻 我對你可有負欠

我所有可以做嘅都做哂啦，但係你已經變左

再一次表白又如何，情侶戒指又如何

我返左去一個星期都冇，每晚搵你你都話好攰，又同我講你個fd好似鐘意左你，你唔知自己想點

我投降啦，個心好痛，對你好但係你都要冷暴力我，我所有嘅付出你都冇上過心

我押上千注萬注 我卻這一次大意
而完完全全沒法輸了 以後再戰一次

加油巴打 下個更好

可惜你這一生 豐足得不夠敏感
遇著絕種好人 懵懂得不懂區分

多謝你先

我都係啱啱分手

願你記住 結束感情沒有罪
巴打睇開啲 放手可能更好

係咁架啦

巴打你對加油，下個會更好，你故下我地要幾耐先recover到

我諗我要最少一年，我覺得我會對下一個女朋友冇咁好，唔會再佢開口我就就佢，冇辦法再100%咁去愛同付出

我同我個fd講完，佢同我講女人唔到99歲都唔好比飽飯佢食 （我個fd佢都係啱啱分手）

令我最傷心嘅係，我走左一個星期都冇，佢就咁對我

女人話變就變 有時我會問自己有冇揀錯 但係原來冇答案

我諗又唔會有錯嘅，起碼我每一段感情都學到野，呢一段都一樣，令到我更加了解自己，知道自己接受唔到點樣嘅伴侶

呢d女真係好撚仆街
連自己都唔自己想點
一有狗公出現就講好亂呀唔知呀
其實咪又係想比帽你戴

我都唔知點解佢可以咁狠心

所以個標題就係咁，我真係唔明我對佢究竟做錯啲咩

嘩屌 痴撚線架？

Thx 巴打，你都係呀加油

唉，用工作麻醉自己，就會唔記得左佢

其實我真係好唔甘心，唔明點解佢要咁對我

對你好我冇問題，因為我真係好鐘意你，但係點解你對我重衰撚過狗

我真係唔知我下個點樣可以100%去愛

愛滿分竟是換來 痛亦滿分

睇見就扯火，比試？條臭西以為自己邊個，以為冇咗佢會唔得？

巴打，啲啲咁嘅人唔要都擺，就算一齊返下次都一樣

加油，總會有人欣賞你嘅好，愛自己多啲

呢個我分左手係唔會一齊返，我呢家見到佢諗起佢個心都超痛

完全明，但呢啲賤人唔值得你再為佢犧牲任何嘢，傷心可以，但儘量唔好畀佢影響到你考試

何時共我一切放下

巴打你過哂火啦 條女講埋啲咁既野當你係乜大佬洗唔洗求埋佢揀你 哂自己時間哂自己心機 得罪講句佢對你有意思唔會咁樣

再愛一遍

一開始嘅時候唔係咁㗎佢

唉係咁咖啦一開始既時候唔係咁啲熱情可以一下子就無哂

巴打 點呀你？

已經分左手，呢家專心溫final yr
係活動台個tg post識人吹水
ex嘅所有野block哂，相del哂，反正我對於佢嚟講係任何人都可以取代
心痛就重有，接受唔到自己原來係佢心目中咩都唔係，呢家希望下個女朋友係真心對自己

巴打你都加油

我想講 我琴晚 好唔爭氣 走去whatsapp佢 但佢冇覆到我

唔好再搵佢啦，學我咁block wtsapp fb ig, del 電話，當佢陌生人

要block 我做唔出 我寧願佢block哂我所有野等我死心

自己嚟啦，係我下定決心要分手果下，就再冇感情

完全死心，唔會復合，因為知道係佢心入面根本冇我

呢家希望下個會更好

屌

我完全明呢種感覺
我都同你樣 等左成年 結果一無所有

巴打 點呀你 recover返未? 我又比人飛多次

Recover返啦 但係都係未有信心去再識女仔
今次咩事比人飛呀巴打

唔應該對人太好

我諗又唔可以咁講嘅
係唔應該對啲對自己唔好嘅人好 同埋就算係自己有feel 嘅都當佢普通朋友or同事咁對待
就算一齊左都好 都係諗左自己先 唔好再all in
我自己都有呢個問題 所以好明白

原來太掛住只會搞到自己傷哂

我聽聽下one more time就諗起你呢個po 即刻搵巴打你取暖

原來女人話變就變

每日都聽一次日文版

完全唔想投入去愛人